啱啱見到兩個小學生玩遊戲

拍拍 儲氣 拍拍 龍蝦 拍拍 反彈網 拍拍 007

細個成日玩 好似好多版本
其實隻game叫咩名

007？

樓豬細個玩埋d弱智Game

龍珠 龍珠 儲氣

反彈你個反彈

打 啲 打 草 ～ 打 啲 打 bang ！
007 入子彈？